有美國人舊年用左2個月拍左套抗爭紀錄片

有位叫Nicholas Ewing嘅美國人舊年用左2個月拍左套抗爭紀錄片 好高質

Twitter 手足幫手tweet出去

推啊

推

推左先

PUSH

拍得好好

真係拍得好 剪得好 配音都好正

推 得20VIEWS? 唔撚係掛

留名遲啲睇

睇哂
我覺得佢段片講香港抗爭既多變
冇咁聚焦係街頭衝突係好事 始終外國多左膠